林榮基走佬有咩問題？

佢可能未來會比人拉，梗是逃亡先。呢度啲人乜事都無都成日講移民，其實乜事都無講到自己日日被迫害，同林榮基無得比。仲話叫人唔好走是衰人。

李倩怡走佬有咩問題
林榮基做咩叫人自首

走佬無問題
但佢之前叫人唔好走佬
叫人乖乖返黎坐監宜家自己又契弟走得麼先係問題

條女細，容易輕判。佢16歲就逃亡，你估台灣人真是有錢養到佢八十歲咩，人生咁長，未來喺台灣做黑工？當初無走佬，坐兩年，話咁快就翻出黎啦。

林榮基個fd去坐洗頭艇，自己又可能受引渡，佢唔走點得。條女唔會受引導，所以根本拉左都無咁嚴重。

之前有逃犯條例？
返大陸坐牢同係香港坐牢一樣？
返到去佢有冇命都成問題啦

佢係高危人士走係人之常情
不過佢之前叫人唔好走，今日的我打倒昨日的我呢下柒啫

條女唔會被引導到其他地方，就是咁簡單。教條女走根本是癡線，人生幾十年，台灣人點養你，過兩年無人記得啦。到時二十幾歲頂唔住翻香港，就是潛逃+本身刑期

我估已經再走咗嫁咗鬼佬

邊個話要台灣養？
係香港養左佢十幾年供書教學
佢如果係台灣做野係contribution.

走路緊只可以打黑工喎

岩
無人覺得佢走佬係唔合理
喂俾人捉上中國死架喎
但係佢之前叫人返黎自首喎，結果自己都流亡台灣
係唔係欠李倩怡一句對唔住先

人怕死而走佬係人之常情,我唔怪佢
但佢最錯係前年叫人自首受靶,出來面對;而家殺到埋身就提前走佬著草
佢條命係命,人地既就唔撚係呀?

好在李倩怡無聽佢9up,唔係容乜易比人砌多幾件生豬肉咪仆街?分分鐘咪坐十幾碌?

你真係onlun9 後面無台灣政府幫一早捉撚左遞解出境

人地走佬返黎坐，佢唔走都唔知會唔會打靶

哦所以即係因為佢細個，坐完出黎都係廿幾歲姐，俾條屈既暴動罪送佢去監獄就無問題
林榮基夠老，就唔撚坐得啦

喂但係唔係喎，如果李倩怡係因為唔存在既暴動罪而坐
林榮基又係因為條唔存在既罪而坐
咁佢叫個靚妹去自首既同時，自己係咪都要去中國自首呀？

唔怪得泛民可以講得出呢啲野

除非條撚樣想話條女既本質同一般打劫詐騙撈毒係無分別
佢果D先係抵抗暴政,佢走佬應予支持

兩樣有咩矛盾

講真，我信林榮基真心覺得佢返黎坐完唔洗屈係台灣
但對條女根本唔公平
而樓主呢啲撚樣為左幫林榮基spin就講到條女罪有應得，唔返香港坐係逃逸正義既法律制裁
嘩屌你老母咁樣即係全部俾人用暴動罪告既都係抵死，破壞社會安寧啦
嗱，如果係呢個logic，咁中國政府都係同樣角度洗林榮基頭艇架喎，即係樓主支持中國政府洗頭艇林榮基?

其實林榮基係先知 17年已經知道有逃犯條例 想害條女

幫到80歲？tw宜家最多是唔送佢出去，佢宜家有辦法話去繼續讀書/打工咩？佢自己都講是tw獨派幫，唔是政黨幫，就更加唔會是政府幫啦。是咪有人送錢養佢養到80歲？

有政府幫仲洗驚咩黑唔黑工？比個visa你就得

邊個話條女會唔受引渡
番黎香港坐監會有豁免架？

證明香港班老野無人信得過

坐完監大好前途都講得出

你條老野返去坐到死，分分鐘香港出多個諾貝爾獎添呀。

你唔去坐？

其實兩件事係分開比較
case 1(李倩怡) : 香港坐監,坐完就出番黎vs台灣永遠逾期停留
case 2(林榮基) : 係中國坐監 vs 移居台灣
根本4個scenario都唔同,唔好簡化成"坐監vs去台灣住"

林榮基係覺得香港坐完出番黎,好過係台灣成世匿埋

lun有二十幾。案發16，其他人被判3/4年。法庭九成可憐女+細個，判2/3年，坐埋都是19，點20幾？
唔是走唔得，而是因爲2/3年走是無謂，仲要喺hk坐，林榮基就引導上去，條女點坐都唔會有生命危險。

而家證明條女無錯啦，林榮基當日個建議而家睇返係靠害

無知唔係錯呀

啱, 佢知道自己將會被迫害, 走真係無可厚非

啲兒登仔乜鳩都屌一餐

嗰陣有逃犯條例啦咩 ?

你個CASE1都係唔準確
逃犯條例根本就係砌生豬肉
所以CASE 1應該係香港坐監,坐完就出番黎/坐坐下引渡番大陸繼續坐vs台灣永遠逾期停留

我唔會再應架啦
屌你老尾全部都痴撚線
講到條女罪有應得咁

呢句最能夠反映班人諗咩

判你6/7年/有生命危險就走姐，判2/3年，唔會引導，走咩？表現良好，刑期再扣1/3。我是覺得佢未來面對潛逃+本身刑期唔值，屋企/tw人比錢養你潛逃一世？

兩年前你地都唔知習帝登基啦
同埋個陣都未傾逃犯條例

個陣無逃犯條例佢咪一樣俾人捉
要捉佢洗撚等呢條例咩
根本佢俾人捉既風險一直都有
怕就一早好走啦

用未來判斷過去連登仔又贏

如果你當年係咁比較咪你岩囉
仲要假設李倩怡有去過中國,先有得砌做"逃犯"

終於有個明講咩嘅人。上面啲人癡線，講到話我屈佢罪有應得.

你講黎講去就係話走就要潛逃一世
無政府會幫你

六四走左個d人點呀？
係西方世界任你行

留係香港留左案底又會好過？

你講既全部係推測，事實依家有埋引導條例，條女分分鐘坐完再錯。

果條老野依間返去大陸坐，國際媒體一定報導，返去坐啦，坐到死話唔定拎埋諾貝爾獎嫁，人生咁精彩仲唔去

係咁嫁啦
咁你唔好屌英國佬交香港比共產黨，中國管治下全香港人會發達唔駛再返工添呀

但係林榮基講呢樣野果時都未有逃犯條例
之前逃犯條例一定要反，唔好比人轉移視線

條老野比人的返大陸坐監人生仲精彩啦，佢自己唔做先

同共產黨講個信字？
咁林榮基都唔洗走啦
無犯過法共產黨唔會砌生豬肉

柒乜鬼,你自己定義反暴政就一定要著草啫
其他冇著草既人係乜呀?咁講你係侮辱既坐緊既人

仲之條老野最重要囉，其他人條命都係拎光環既本錢嚟姐

最好笑係由一班成日話要移民既連登仔把口講出黎

一個返香港審，一個捉去大陸審，可以比？

case 1(李倩怡) : 香港坐監,坐完就出番黎vs台灣永遠逾期停留
case 2(林榮基) : 係中國坐監 vs 移居台灣
根本4個scenario都唔同,唔好簡化成"坐監vs去台灣住"

林榮基係覺得香港坐完出番黎,好過係台灣成世匿埋

俾你地帶到錯曬焦點。唔是話可唔可以走佬，而是想講林榮基唔是先知，當時無逃犯條例，而佢考慮完條女 喺tw做逃犯 vs 坐兩年做翻正常人，建議翻黎是合理。但有逃犯條例，所以佢先走，都是合理。

容易輕判係點得出黎？係咪林生既判斷？跟據林生既判斷一年前留係香港而無去台灣，點撚知一年就誤判，著草去台灣，成撚日誤判，叫人點撚樣信你林生既判斷

發神經
香港坐監一舊屎
大陸坐監十舊屎

因為你會食十舊屎慘啲
所以條女就要食一舊屎？

林榮基同條女本質都係一樣
逃避政權逼壓 有咩分別呢？

對女人細路判得輕手都唔知重有乜好講。

可能會死vs唔會死。無人要佢做某樣嘢，林榮基是俾建議，無強迫，當時無逃犯條例。要驚引渡都是宜家坐緊6/7年嘅驚，幾時輪到條女

不如咁講
林榮基俾人捉左上大陸
然後死左 將會引發內戰
與其留台灣苟且偷生
不如幫幫香港人 舍身成仁

個情況唔同
林係無係香港犯法，比人綁番大陸，係大陸受靶

李係參與魚蛋衝突比人拉，律政司告佢，係香港受靶

分別係，李個情況唔會因為逃犯條例而捉上大陸受審，林係有機會引導上大陸，大陸捉佢搭洗頭艇係因為佢賣禁書番大陸

林叫佢番香港個原因係，李年紀細，一匿就匿大半世，咁不如番香港受靶，條女一係就唔想坐監，一係就比人誤導咗，諗住暴動罪成坐好多年，一定少過天琦囚六年

連登仔同左膠口徑難得一致

似曾相識：「叫人衝，自己唔衝。」

兩件事完全唔同根本冇可比性
林榮基冇犯任何法，畀中共間硬屈條罪
李倩怡犯左法
個邏輯有咁難明咩

林榮基明明就係受害人俾人搞到罪人咁
最重要係佢根本就完全冇犯法
係普通一個賣書嘅商人

李倩怡嘅動機值得同情
但係佢真係涉嫌襲警同埋參與騷亂
佢喺台灣都唔會申請到政治庇護
好難有國家願意幫佢

佢當年先17歲如果喺香港接受審判
考慮佢年紀同動機可能坐三年都出得返嚟
而家佢申請唔到政治庇護又冇合法居留權
成世人都唔見得光要匿埋生活

基於咁嘅原因林榮基叫佢返嚟香港自首
合情合理

而佢今日自己走，係比中央政府政治迫害，無理咁安插罪名係佢身上。喺大陸基本上連正式審判都唔會有。李倩怡如果自首係喺香港審判，有正常嘅司法程序。再睇返之前判刑嘅人，成個司法程序同刑期都算合理。根本就冇可能將呢兩件事擺埋一齊講，對林榮基完全係唔公平。

冇撚有錯
正常人係應該咁樣思考
但香港真係冇幾多人做到

串完嗰後生女過台灣避難，最後都係要雙重標準著草去台灣
抵鬧啦

佢自己講on9野自己做番晒又無道歉

你都onlun99

梁天琦都要坐6定7年
你覺得無問題？坐監好輕鬆？
你唔去自己感受下坐返6 7年？
屌你老母 快撚啲死

呢啲廢老死係香港
留返啲位俾年青人
死老屎忽

屌你老母，你呢啲反林榮基嘅人應該快啲死。走佬同坐監都唔輕鬆，但林榮基可能會死，條女唔使死，起碼佢受比較公正嘅審判。走佬是好辦法嘅話，個個坐緊嘅走曬啦，連登仔就唔lun驚到只是做鍵盤戰士啦。

香港人最鐘意睇人仆街，條賣書佬走去台灣咁咪冇得睇佢引渡返大陸打靶囉？睇唔到人仆街香港人就冇娛樂

條廢老都鳩鳩地

自己走咪咪走 wfc

不過佢柒在仲叫人信支那 返香港受靶

林榮基係鬼

唔係個邏輯難明，係有班人要轉移視線，等人去批判林榮基，而唔去反逃犯條例

明明林榮基講呢d野果時都未有逃犯條例，個context 完全唔同，根住又話問題唔係有冇逃犯條例，而係林榮基走佬就係雙重標準。咁未有逃犯條例之前，林榮基有冇走佬？冇呀嘛。你依家問林榮基，佢都唔會叫個女仔番黎香港啦

暴動罪，你就叫人返黎坐？

咁林榮基夠係犯左法啦,據支那講法
無人逼佢賣禁書

( Show Blocked User - 一齊落地獄 )

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )

冇問題，不過中回力鏢姐

台灣佬呀

去到台灣再走呀

講獨友就係咁戇鳩
呢班友吹雞就話返工
係連登就講到幾兇狠
貶民本土都係
出到社會就一粒聲都唔敢出

個女仔嘅年紀咁細，當日留低可能都係判三年左右。扣除假期行為良好，下年已經可以出返嚟。而家佢去投靠台灣獨派，人哋有冇可能照顧你到八九十歲。佢去到冇身份做唔到野讀唔到書，成世唔見得光。林榮基勸佢返嚟個原因係唔係咁難明？

林榮基都韱悔了，仲有人死撐

坐牢

因為講錯一句說話
就追殺佢到天涯海角
佢都係受害者
係咁追殺佢做咩？

所以話啲毒派只問立場不問是非
係冇錯的